有無人覺得呀甄先係受害者

唔夠幾日已經無人再會提起佢
過多幾個月再提都唔知佢係邊個了